政府肯出黎禁止群眾落波黎洶湧返工未？

係咪想大爆發呀又

你份工一定好低賤

老細當你係狗

抵死

唔返工邊有gdp
你中招你既事唔好阻住gdp升

Are you ready

世界末日都要返工

樓主無得WFH發脾氣

我趁而家八號無乜人已經返咗工

on9 我wfh

咁撚緊張d基層返工做乜？

弱智

打風群組is ready